得閒幫下推 #WriteInHongkonger

見到有人好有心機咁係美國出埋billboard ad
可唔可以幫手推下個tag
係外國確立香港人身份認同都好重要

dome

自推 順便慶祝自己脫p